西班牙收咗皮

西班牙收咗皮，
早知買葡萄牙好過。